桃花勁旺獲女社長力捧 米津玄師夜會女子

桃花勁旺獲女社長力捧 米津玄師夜會女子

米津玄師今年爆紅，私生活亦陸續被傳媒披露。

日本男歌手米津玄師今年為石原聰美日劇《Unnatural》唱主題曲《Lemon》，熱爆J-pop樂壇，該曲不僅錄得170萬次下載，唱片亦有40萬張銷量，MV點擊直逼2億次，成為今年銷量No.1的歌手，更奪得今年日本MTV頒獎禮《VMAJ》的大獎。

一向作風低調的米津，私生活一直成謎。不過，日本八卦雜誌《女生自身》最近就拍到米津夜會圈外女子。11月中，雜誌拍到27歲的米津於深夜11時左右，在一間不少藝人幫襯的咖啡店同一名20多歲女子約會，兩人會面3粒鐘，至深夜2時半左右才離開。記者形容女子跟出道時的中川翔子相似，有着一樣可愛的笑容，兩人在十字路口傾過不停，講到笑位時不約而同地笑，因為交通燈訊號聲浪影響，188米高的米津要彎低頭跟女子耳邊說話。之後，米津送女子乘的士離開，然後自行回家。其後事務所回復，指兩人只是朋友關係。

另一方面，雜誌亦發現米津原來另有一位紅顏知己，6年前他未成名，被唱片公司工作的20多歲女宣傳人員看中，她十分欣賞米津的才華，更為他成立事務所力捧米津，期間，米津陷低潮精神狀態不佳，女社長一直從旁支持。最近，有雜誌發現11月上旬深夜，女社長出現男方的家中，過了深夜2時仍未出來。之後記者在米津的寓所外向女社長查問，是否與米津同居，女社長承認經常到米津寓所，但否認同居，強調從來沒有在米津寓所過夜。

日本係未有好多"松島楓"??

女社長同佢扑野